2254 地鐵不停油麻地站 旺角站

唔好再互屌
驚手足被捕叫散嗰啲
Update下可行路線好冇？

8.5 大罷工

推

Be water

旺角東safe

有特別列車到旺角載人 小心

推！

咪撚上吉車

有冇手足可以update下黑警車牌

咪旺角油麻地上狗鐵 死亡列車黎!!!

唔好上吉車！

奧運走？

push

22:58 港鐵宣佈，荃灣綫與觀塘綫正常列車將不停旺角及油麻地站，另會不斷由上述兩站開出特別車接載離站乘客。

Push

近 我頭先2250都係奧運走
嗰陣附近冇狗

勁仆街！

鬼鬼地，記得上車唔好除gear

銀行中心十字口行去奧運站 15.20分鐘左右

2243逃生路線

新蒲崗：經mikiki上彩虹鑽石山 / 宋王臺向承啟道入九龍灣九展Emax （北上唔太安全）

旺角（即走！）：西行奧海城方向

油麻地/佐敦（即走！）：後退入漆咸道北往衛理道 / poly / 行去山谷道搭車 / 紅磡

尖沙咀/柯士甸道：尖東 / 紅隧 / 紅磡

#現場消息

小心小心

例牌
卡窿站落車
兄弟見字互提啦

推比仲未走嘅手足

大家一切小心
Be safe

有咩襟緊急掣落車跑

澄清返
旺角同油麻地係有特別車可以走
只係途經既車唔會停

SOURCE：蘋果LIVE

唔好再屌人戀戰
互相提下
今晚親眼見住廿幾三十個便衣黑警混入人群扮示威者
好大機會係嗰班人帶風向

不分化不割席
大家互相提點啦

去到太子轉下架車

唔好上吉車

香港加油 你地都要加油